**华斯比历险记**（The Adventures of Teddy Ruxpin）是美国DiC
Entertainment公司制作的一部[动画影集](../Page/动画影集.md "wikilink")。影集于1987年到1988年在美国播出，后来在中国大陆也播出过，由[辽宁人民艺术剧院译制](../Page/辽宁人民艺术剧院.md "wikilink")。

影集的主题曲是《大地与我同在》。

## 剧情

《华斯比历险记》主要讲述一只名为泰迪的小熊，他与他的好友离开维罗尼亚的小岛上的家，遵循着一张古代地图而寻找水晶。

## 各集英文名称

1.  The Treasure of Grundo
2.  Beware of the Mudblups
3.  Guests of the Grunges
4.  In the Fortress of the Wizard
5.  Escape from the Treacherous Mountain
6.  Take a Good Look
7.  Grubby's Romance
8.  Tweeg's Mom
9.  The Surf Grunges
10. The New M.A.V.O. Member
11. The Faded Fobs
12. The Medicine Wagon
13. Tweeg Gets the Tweezles
14. The Lemonade Stand
15. The Rainbow Mine
16. The Wooly What's-It
17. Sign of a Friend
18. One More Spot
19. Elves and Woodsprites
20. Grundo Graduation
21. Double Grubby
22. King Nogburt's Castle
23. The Day Teddy Met Grubby
24. Secret of the Illiops
25. Through Tweeg's Fingers
26. Uncle Grubby
27. The Crystal Book
28. Teddy and the Mudblups
29. Win One For the Twipper
30. Tweeg Joins M.A.V.O.
31. The Mushroom Forest
32. Something In the Soup
33. Captured
34. To the Rescue
35. Escape From M.A.V.O.
36. Leekee Lake
37. The Third Crystal
38. Up for Air
39. The Black Box
40. The Hard To Find City
41. Octopede Sailors
42. Tweeg the Vegetable
43. Wizardland
44. The Ying Zoo
45. The Big Escape
46. Teddy Ruxpin's Birthday
47. Wizardweek
48. Air and Water Races
49. The Great Grundo Ground Race
50. A Race To The Finish
51. Autumn Adventure
52. Gimmick's Gizmos and Gadgets
53. Harvest Feast
54. Wooly and the Giant Snowzos
55. Winter Adventure
56. Teddy's Quest
57. Thin Ice
58. Fugitives
59. Musical Oppressors
60. M.A.V.O. Costume Ball
61. Father's Day
62. The Journey Home
63. On the Beaches
64. L.B.'s Wedding
65. The Mystery Unravels

## DVD发行

本片DVD将于2006年第一季度由First National Pictures在美国发行。

[category:美國動畫影集](../Page/category:美國動畫影集.md "wikilink")